(暑假/童年) 天外Online Windows 10解決方法

試了所有相容性, 按下開始遊戲後無任何反應,
現在可以用VMware Workstation 10模擬機黎玩,
因為Windows XP 對系統要求較低, 同埋只玩天外Online,
分配2GB Ram, 1 CPU已經可以五開,
開住VMware Workstation 10掛天外, 同時又可以玩LOL,
VMware Workstation 10簡單易用, 請自行Google

VMware Workstation 10 下載:

Windows XP SP3 完整純淨版含SATA AHCI 繁體中文版 下載:

補返天外Online官方免安裝

Windows XP SP4 繁中整合版 2014年4月前所有官方更新已整合

無account 無得玩

用淘寶12蚊人仔, 幫收手機驗證碼, 唯有係咁

而家仲有人玩？玩過最好玩ge online game!